有冇人發現Spotify,KKBOX好多英文歌唔見咗

之前用開Spotify，依家用緊KKBOX
轉果陣要重新加過哂d歌，加完覺得唔係好對路，結果發現Spotify playlist入面歌嘅實際數量少過佢顯示嘅數字，又發現真係有d當初明明有嘅歌消失咗 呢d歌依家係KKBOX都係冇
我個Playlist入面總共應該有8首唔見咗
已知嘅有:
Beggin' - Madcon
Wading - Jhene Aiko
Make Me Feel Better - Alex Adair

有冇人有發現同樣嘅問題

俾人買左版權？

我都有諗過
但見同一個人其他歌都冇事
如果真係個artist或者公司要求收番嘅話，應該會好似之前TS咁乜都冇哂